其實抹黑PoPo有好多料

文宣落少少功夫

「雞頭」稱遭警員威嚇犯案 認串謀向掃黃警提供妓女交差

在灣仔經營「一樓一」的男子，遇上廉署派員放蛇掃黃，最終被捕，並在錄影會面中大爆與一名警員串通，該警會在警方掃黃前向他「通水」，告知行動日期，「雞頭」則會向警員提供內地妓女交差。

^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^

各位親愛嘅Sister
記得唔好同police 做朋友
令佢地絕子絕孫，無伴終老，孤獨一生。

各位善良嘅母親
記得教育女童，police 好污糟，有性病，會傳染病毒俾其他人。兩歳大講一次，三歳大講一次，四歲大講一次，五歳大講一次，六歳大講一次。要講足五次。

守住香港
守住私處

^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^

休班警姦醉娃至成孕判囚5年半 被告聞判面如死灰不懂反應

一名32歲休班男警因涉嫌非禮2名女童，在停職期間再涉嫌在沙田強姦一名14歲女童。他暫被控一項強姦罪，案件將於下周一在屯門裁判法院提堂。

休班警長在廟街與鳳姐性交，沒支付200元肉金，更「撻朵」出示警員身份，威嚇鳳姐於3小時內離港，否則將她扣押7天。

放蛇變「嫖妓」 投訴升四倍

「還我公帑，警察勿做飛機王」，數十名關注性工作者團體代表及「姐姐仔」，昨日趁國際終止暴力對待性工作日遊行至警察總部，抗議警方一直容許放蛇警員可接受手淫服務後才拘捕性工作者，有團體指過去一年收到投訴警察濫權免費嫖妓個案激增四倍，更有警員試過嫖同一名性工作者10多次後，才作出正式拘捕。

警員商場偷拍29歲女 同僚揭發拘捕 被控有違公德明提堂

【警員犯案】休班警涉小巴上非禮17歲少女 被落案起訴提堂

43歲休班男警涉中環非禮案 被控非禮及遊蕩罪

與兒子13歲女同學性交 男警囚44月

【休班警被捕】荃灣小巴上非禮17歲少女 54歲休班警斷正

休班警在港鐵偷拍被捕 揭機內藏逾900偷拍照 改認有違公德罪

駐守油麻地警署特遣隊的休班男警，2017年10月在旺角港鐵站內以手機偷拍女士裙底失手被擒，之後被揭發手機內藏有共1,628張偷拍相及290段偷拍片段，偷拍地點包括港鐵站月台、車廂、扶手電梯及鬧市等，連警署女同事亦不能倖免。

43歲休班警涉於去年8月，在未獲女子同意下搭膊、攬腰和摸胸，事後該女子離開被告居住的已婚警察宿舍的單位，被告一路尾隨該女子令其受驚。休班警被控一項非禮及一項遊蕩罪，被告否認兩項控罪，案件今在東區裁判法院開審。

警總內要女疑犯除褲「搜身」 警員非禮罪成囚16月

警隊又爆出集體北上嫖妓被捕醜聞！一批警務處及入境事務處人員日前共赴東莞一間K場消遣，期間，一名警長及兩名警員帶同年輕妓女上房尋歡，豈料遇上內地公安因世界大學生運動會大舉掃黃，上房拉人時當場斷正。三嫖妓警情急下致電上級求救，終由警區高層親自攜同三萬元北上「贖回」三警返港。立法會議員促警方徹查是否有人北上嫖妓被捕「私了」或干犯賄賂等境外罪行，須嚴正處理。

【本報訊】「性都」東莞被央視報道後當局大舉掃黃，行動中被揭發有香港警察涉嫌北上嫖妓被捕。消息指，被公安帶走的162涉案人士中，有10多名港人最後被當局處以行政拘留，其中至少一人是現役香港警察，據報與他北上消遣而遭公安拘查的友人中，不止一名港警，但最終只有他當場「斷正」被拘，目前押於深圳的龍崗看守所。

三女童疑從事援交遭非禮 警拘兩男 包括一休班警

天水圍發生風化案，三名女童遭人非禮，兩名涉案男子被捕，當中一人為休班警。

據了解，警方早前收到家長報案，懷疑女兒從事援交，並在Instagram招客，而從事援交期間懷疑被人非禮。新界北總區重案組人員接手調查案件，根據電話記錄追查下，發現一名28歲姓黃男子及一名32歲姓余休班警分別在IG結識三名女童後，他們各自相約於天水圍區見面，三名受害女童之中，第一名及第二名女童懷疑被黃男非禮；而姓余休班警亦非禮第二名及第三名女童。
警方昨日分別在屯門區及天水圍區拘捕兩人，包括以涉嫌非禮拘捕黃男，而姓余休班警，則涉嫌非禮及向年齡在十六歲以下的兒童作出猥褻行為被捕。

警方於一個打擊毒品行動中，拘捕一名46歲休班男警涉嫌藏毒，又拘捕兩名男女涉嫌販毒。

休班警涉藏冰毒、「冰壺」及私煙入境，被海關截查斷正。

休班警因形迹可疑遭同袍截查，被搜出身上藏有少量「K仔」卻稱失禁「瀨屎」，他否認藏毒，案件今（13日）在西九龍法院裁決，裁判官認為被告聲稱遭同袍插贓嫁禍的說法不可信，裁被告罪成，把案押後至本月27日以候被告的戒毒所報告後判刑，期間須還柙。

涉案休班警被控一項藏毒罪名，他昨在西九龍法院提堂時否認控罪，裁判官將案押後至十二月廿七日開審，休班警獲准期間保釋候審。

今年六月，高級警員尹潤材在大埔新界北總區廁所吞槍自殺身亡，疑因爛賭欠債百萬。
今年八月，一名加入警隊十六年的警員，疑因前往澳門賭博致債臺高築，遭警隊紀律處分勒令退休。

37人久債無力償還 原因：揮霍、賭博

澳門賭輸錢搶80萬元籌碼 28歲港警將被停職

警隊的分區助理指揮官劉永輝，求情信稱劉是賭波合法化的受害人，染上賭癮，欠下財務公司2百萬，之後在他執勤的警署偷證物達86萬元，最後在警察宿內企圖自殺，惟未有成功卻被揭破事件。